[情境題] 假如我揸住大貓蝕咗好多.......

DIU你老母我就當輸撚曬佢, 賣咗佢套現出嚟, 即刻買xx
一年左右就會派彩, 一係輸曬一係贏幾倍, 一年之內嚟個了斷
話唔定贏返曬大貓輸嗰啲

ps. 純粹情境題, 不是投資建議

NVDA

甩左P

XX買左！

GH

sq ？

唔明點解coco 哥唔肯分享xx

search my po

藍絲吉狗都甩到p又唔知要水幾多人

首先聯同非華資大股東動議炒左王冬勝

同時得罪中美
政治智慧中學生都不如

SQ??

NVAX

老實講吉兄仲衰撚過妖股group d人

條垃圾講啲唔講啲 輸打贏要嘅極致

xx=BA

仆街仔 NVDA 550叫人接貨,搞到我坐撚左,
佢自己就賣鳩曬

又成日係度吹XX, 睇佢咁耐POST,
佢一時又暗示係NVAX ,一時又暗示係SQ ,連燈仔買撚曬兩隻睇下到時點

原來就係你登死咗隻nvda
唔怪得其他人知道你買邊隻就驚

xx-=FB=SQ=BA=PG......

點解要跟...自己on9 ?

我都好想用呢招黎對啲蟹貨

deep 蟹 ok ga